出前一丁邊隻味先係王者？

XO海鮮
雞蓉

豬骨濃湯?

麻油

識貨
一定要橙色麵！

冇其他選擇下牛肉都可以一戰

黑蒜油

呢隻冇左成10年都有啦
不過真係好食

全盛時期既九州豬骨好撚好食

依家跌哂watt

黑蒜油啦

加芝士

而家好撚難食

出前一丁本身好多隻味都好正
而家個麵質搞到唔想再食

之前有隻辣海鮮好正

沙爹

原味最正

東京紫菜

佢隻麵身唔同d

鮮蝦味

原味

正到仆街 個湯底好特別

海鮮 再加隻蛋

一定係麻友

以前嘅合味道咖喱海鮮屌打所有出前一丁

依家仲有咩？

紅燒牛肉

五香牛肉

係咪得我先覺得牛肉有浸味

難唔難買架 邊到先買到

公仔麵亂入
細細個好鐘意食
但好耐無食過嚕

雞蓉加蛋花最高

agger

紫色嘅東京醬油

黑蒜

海鮮 雞蓉 五香牛肉 肉絲

咸到仆街

勁正

細個好中意食呢隻

麵豉

XO

有冇人記得之前有隻麵好似出前一丁 印象中淨係出咗紅黃藍紫四隻色諗咗好耐都唔記得叫咩名

而家冇哂

四洲

極辛豬骨同埋香辣麻油